龍友同攝影師嘅分別係咩？

唔係講搵食定興趣，從藝術嘅角度睇

龍友會認為自已係攝影師，而攝影師就最怕被人叫龍友。

龍友係俾錢
攝影師係收錢

好似明明地又唔係好明

俾錢請條女返黎影咪龍友
影靚景 靚相 出圖集 比雜誌或者報紙拎黎用咪攝影師
利申 鳩up

Why not both?

都可以
睇你當時係做咩角色

要用到Pay model就要比錢架啦😖😖😖😖

龍友係大眾嘅小圈子
攝影師係小眾嘅小圈子
其實都係自己圍威喂

張相掂咪攝影師，唔掂又Full Gear咪龍友

但其實，輕gear在其他人眼中可能已經係full gear

後生又靚仔咪攝影師
毒宅中老年阿叔咪龍友

Paid

Sorry,我英文唔好
不如約出黎研究下死文

屌香港渣相機影親年輕些少女女就當你強姦犯架啦。

就算影自己條女/俾屋企人影都有罪

好睇d相個style嘅

Agger
C3見好多

C3咩黎？

c3hk喎，
琴日岩岩完既類似動漫節既event

影完有錢收 = 攝影師
full gear 又淨係影女 對其他題材無乜興趣 = 龍友

但如果影景影左百幾張都係得幾十個like
而影女影一張就有幾千個like加20萬reach
咁算係攝影師定龍友

不如索性研究埋中文

正想引你研究中文

即場喺街就話“嘩龍友呀“
但又唔會問下我影成點

睇來應該只限用電話影或者俾錢專業攝影師影先唔會俾人話
自己企埋一邊order人影即刻高級咗
符合香港